或許愛情真的能讓我們找到最大的勇氣

互相愛著點解要分開

有時愛 都唔一定要擁有

唔明明明咁難得 互相愛著嘅機率係咁細

利申A0

其實愛情裡面冇對錯 冇贏輸
但往往有人從來都冇諗過要贏 佢地只係唔想輸
有時越愛代表越痛 唔擁有咪唔需要經歷失去嘅痛

講到底係自己犯賤

唔明，未試過